食戟之靈 261

台主唔好無視呢套得唔得?

出返第二話果招
係咪代表要完喇

係咪隔離d女女爆衫

女主幸平化

見到大小姐加料個動作咁熟口面即刻睇番第二話

狂妄小子風 x 不良少女風
大小姐成日都抄佢老公
越黎越有夫妻相係想點
屌你成口都係狗糧13匕13反入姅愜1囝炙九瘁弓134弗中

田所惠世界第一

可惜，個尾收得再好都救唔返呢篇垃圾

會唔會全場爆衫

大小姐已經係創真嘅人

我估係老豆整返啱啱回憶嗰碟餸嘅改良版出場爆鬼父衫

應該係，可以直接轉入h漫劇情

已經係佢既形狀 咩都跟佢

大小姐

咩形狀先

田所惠係咪已經停牌

所以話

田所 惠 = G

最後反高潮老豆出黎講唔係因為煮野其實係為溝女
鬼父接受唔到爆左個會場

本身套漫畫好好睇... 點知

鬼父搞咁多野
原來係gay佬

首尾相應

即係要完啦
自從畫鬼父篇開始就收哂皮
而家直情做低埋一二席
世界和平

明顯全場比鬼父爆晒衫啦
唔係咁大小姐點會咁串問佢好唔好味

係咪幸平老豆要出黎呀

應該係幸平老豆出黎話我個仔可以攪到佢晚晚高潮，你得咩?

係唔係鋪緊感情線

之前係比幸平老豆征服
家下係比佢個仔

你比你爸厲害

你爸也這樣說

你老母係雞

你咪係我老母囉

幸平個青梅竹馬出左幾話就完全冇影 btw佢地而家幾歲?大小姐真係好撚大波 肉魅同愛麗絲都冇佢咁勁

高二左右？

攪到想搵h漫

我記得大小姐上圍係輸比肉魅同"木神"涼子

肉魅本可能露得多冇迫爆個種感覺

黑長直？有咁大波咩

睇番其實係幾大，動畫仲明顯

其實明明好有發展空間,無啦啦唔跟大路攪政變,有d浪費左

葉山做十傑老實講好撚尷尬

真係有人睇劇情架咩 我j d女架咋

262

palmface

不如玩盡啲畫阿嘿顏丫笨

已經想像唔到之後仲可以出咩篇章

睇左262英肉
全場爆衫係咩玩法

咁撚快贏埋1,2席
睇黎都可以摺埋

鬼父篇真係拎黎搞笑

我估270話內套野就要完了